
                      En mi opinión es la peor película del DCEU, está es de las pocas películas de superhéroes de los últimos años que he suspendido, casi todas las demás las he aprobado, todas me suele gustar más o menos, pero está es que me pareció un despropósito total, la película está súper mal escrita, súper mal pensada, los villanos del final con el monstruo ese gigante, vamos, era todo muy chapucero, y una de las cosas más decepcionantes de este film, fue el Joker de Jared Leto, que se cree que dar humanidad al villano es pasar-se de sobreactuación, en fin una película muy mediocre dentro del genero de superhéroes .

Nota: 4.1/10
        
            